人大常委會公布反食品浪費法草案 禁暴飲暴食節目

人大常委會公布反食品浪費法草案 禁暴飲暴食節目

#兩岸國際 全國人大常委會會議在北京展開。 (12/22/12:22) 全文

又冇電又冇野食

可能遲啲閪都冇得屌

上電視表現食草得唔得？

人大常委會公布草原和植被保護法草案 禁食草。

支足

叫王歧山示範食草
強國為環保做的好盡喎
限食立法，又限電、限水
劇本寫好跟住好快自燃災害
餓死幾億
唔係應該是人體光合作用自我燃燒🔥

班蟈人直播暴飲暴食嘅行為根本反人類

痾又管,食又管,用張廁紙都管,啲官就做乜都冇人管,好撚野.